# Phòng xông hơi khô Sauna hiện đại 2021 

Phòng xông hơi khô Sauna là một trong những sản phẩm xông hơi phổ biến nhiều năm nay được ưa chuộng tại nhiều nước trên thế giới. Do đó thiết kế phòng xông hơi ngày càng đa dạng cả về chất lượng lẫn kiểu dáng đều rất được chú trọng đầu tư. Thông thườ